區議會選舉工作人員

投票站主任，助理投票站主任（統計）都加咗人工，係咪真係咁惡做？
利申： 已更改申請為投票站主任

成日話講11月區選係食人血饅頭嘅 都無撚腦

投票站主任，你應該就退休

唔關事，有排都未推得休，MPS 夠就得報得， 唔想政府裡的藍屍老嘢去做，咁只好自己去做。